扮鄉音搞笑,算唔算係最成功既文化入侵?

十幾年前講野有鄉音?
依家做任何野都要加鄉音先叫GOOD FIT
做戲 訪問 綜藝 搞笑 全部都要

林雪
鄭中基 牛歡喜 暴龍哥
王祖藍 咖哩魚蛋
杜汶澤
吳君如
古天樂
仲有一堆 魚蝦蟹

總之想搞笑只要扮鄉音就搞掂哂
最慘係佢地好似慢慢冇左自己既風格咁
明明最代表鄭中基 最好睇既係龍咁威 呢D咁香港咁有回憶同特色既
難得有自己一套既搞笑風格 依家變左暴龍哥

過左幾年可能扮鄉音先係香港既集體回憶 到時齊齊咖哩魚蛋 經典五十年

林敏驄

係

譚仔啊姐

林雪唔係本身都有鄉音咩

CHOK出黎嫁 以前邊有咁誇張

勿演子才

麥嘉

樓主應該無睇過麥嘉，岑建勳。不論中外都鍾意拎口音開玩笑。
小三，講話，優化呢啲閪字就係文化入侵

岑建勳一早已經用鄉音搞笑，唔知樓豬出世未
唔係近期先有

但人地笑得出係因為知道鄉音係諷刺緊班蝗
同時再做一啲柒野先引到人笑

扮鄉音搞笑 = 無聊

係我講得唔好
我想講既係扮鄉音由取笑 變到鄉音先係親切 本土 正常 成為香港既文化
睇下有幾多人話譚仔冇鄉音唔食

同埋自己覺得扮鄉音搞笑 太濫 太HEA 已經變左唔好笑 太煩厭 冇創意